緊急！超多警車係寶琳往秀茂坪方向去緊！

估係過海去西環！